{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049444",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼각지 하우재 게스트하우스"
    },
    "text": "すべての客室にはプライベートデスクとロッカーが提供されます。 駐車は不可能で、入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児を含む最大人数を超えて予約することはできず、ペットの立ち入りは禁止されています。 無料Wi-Fiが提供され、近くにはさまざまな駅があります。 客室は禁煙で食事可能で、家族連れの利用に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室にはプライベートデスクとロッカーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くにはさまざまな駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で食事はできますか？",
            "answer": "はい、客室で食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "家族連れの利用に適していますか？",
            "answer": "はい、家族連れの利用に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 294
    }
}